要求政府增加「知法犯法」條例，執法人員犯法時需額外加刑

休班警丫啦

中非警

個個都知架啦 唔通殺人犯唔知殺人犯法咩

lunch唔食百里香罰幾重？

執法人員更需以身作則

撐警大聯盟就會走出黎嘈..警察都係人....應該一同待遇..XYZ

出咗飲食台我地唔講百里香

咁對佢地仲著數啦，佢地啲毅進仔撚識法律。
可能大學生仲重罪